老老實實，深水埗電子特賣城為左幫大陸清d死貨可以去到幾盡？

老老實實，深水埗電子特賣城為左幫大陸清d死貨可以去到幾盡？

好感謝佢賣得咁平
窮人恩物

十成比歐美打返轉頭Ｄ貨

播毒口罩

呢d口罩真係人間垃雜，過質檢應該好多人要坐監

老實講，真係買既人都on9
不過我都相信大把廢老會貪平買

黃店來
抗爭果時賣好多豬咀行山杖泳鏡
五毛依家要鬥埋哩間黃店嗎

咁你有冇買黎支持下

舊年大把人去買gear

舊年好多平冰袖、泳鏡、背囊、冰巾嘅d埋

啲嬸嬸經常成對奶壓落黎

之前見啲口罩工廠老細分享其實大陸做1 2毫都有隻
佢分分鐘仲有得賺
當然品質係無乜保証

9蚊包，仲想點，可以比啲垃圾廢老用，好過佢哋唔戴，我哋就緊係唔會買

間野其他産品的入貨價低到痴線
特賣城賣的價錢仲低過我做野間公司的來貨價接近一半
eg 入25，佢地賣15

Ture，寧願深水埗班廢老日日換，都好過佢地洗完再用

一定係肥婆

唔想回憶